\assignementTitle{}{20}{3}

На доске написано $k$ различных ненулевых действительных чисел.
	Известно, что если выбрать $m$ 
	($1 \leq m \leq k$) произвольных
	различных чисел с доски и перемножить, то
	получим число с доски.
    
    \begin{enumerate}
        \item[а)] \textit{(15 баллов)} Найдите максимальное возможное значение 
	$k$.
        \item[б)] \textit{(5 баллов)} Дополнительно известно, что все числа 
	по модулю не превосходят $2019$. Чему 
	равняется максимально возможная сумма
	чисел с доски? Приведите пример, когда это
    значение суммы достигается
    \end{enumerate}